---
layout: post
title: "സോഫ്റ്റ്‌വെയർ സ്വാതന്ത്ര്യ ദിനം ഇനി മലയാളത്തിലും ആഘോഷിക്കാം"
author: ark
category: art
---
സ്വതന്ത്ര സോഫ്റ്റ്‌വെയറുകളുമായി ബന്ധപ്പെട്ട ലോകവ്യാപകമായ ആഘോഷമാണല്ലോ  **സോഫ്റ്റ്‌വെയര്‍ സ്വാതന്ത്ര്യ ദിനം.** ഇംഗ്ലീഷുകാര്‍ക്കും, പോര്‍ച്ചുഗീസ്സുകാര്‍ക്കും, ജര്‍മ്മന്‍കാര്‍ക്കും, ചൈനകാര്‍ക്കും മാത്രമല്ല ഇനി മലയാളികള്‍ക്കും സ്വന്തം ഭാഷയില്‍ സോഫ്റ്റ്‌വെയര്‍ സ്വാതന്ത്ര്യ ദിന ലോഗോയുമായി പോസ്റ്റര്‍ അടിക്കാം. **സ്വതന്ത്രം.ഇന്‍ ന്റെ നേതൃത്വത്തില്‍ ദ്യുതി ഫോണ്ട് ഉപയോഗിച്ചാണ് മലായാള തര്‍ജ്ജിമ തയ്യാറാക്കിയിരിക്കുന്നത്**. ഈ നേട്ടം കൈവരിക്കുന്നു ആദ്യ ഇന്ത്യന്‍ ഭാഷ കൂടിയാണ് മലയാളം. [svg file കോമ്മണ്‍സ്സില്‍ നിന്നും ഡൗണ്‍ലോഡ് ചെയ്യാം](https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Sfd_logo.svg)

![](/images/sfd-logo.png)
